點解d手機愈買愈貴？

嗰時啲旗艦級手機最貴都係4—5千蚊到
而家好多都成6xxx起跳
有啲仲差唔多成萬蚊部手機

通脹

同樓差唔多

點解D錢越來越唔見駛一樣道理

人工上升。

因為你唔買唔得

10年前一個飯30留下 而家都70左右
而家咩都貴啦

十年前FG人工8000
宜家都成20K啦

老實啲講 你年年買同一個價位嘅機都有upgrade到
只不過大把有錢人 買得起 所以越出越貴

所以小米 有市場 小米8 用 845 CPU

名牌效應

其實只係android 貴左好多

ifan 教徒

但而家d 兩三千蚊機越來越高性價比喎

買小米啦，又要買iphone又要嫌貴

因為有人買

電腦冇乜貴過

解答到所有問題

你幾歲
80年代 大哥大 2萬幾蚊部
07年 nokia n95 7千蚊

依家flagship 都7000 8000

講緊智能手機喎
大哥大個時未普及梗係啦，而家智能手機通街都有

三叔note 2同s2出個時都係5xxx
而家s9個啲新出個時好似6xxx幾

ip x仲成8xxx幾差唔多成皮